溫書溫極都唔識 頭先忍唔住喊左出黎

我都試過㗎巴打 捱埋呢百幾日就ok㗎啦
Btw17jj?

我都係
垃圾Imm

唔係呀 讀緊U 本身讀engine 諗住揀科physics玩下 點知出事 mid-term得36/100

你讀咩科 有咩目標? 加油!!

?
真係溫緊書
個科好濕鳩

ok 讀緊咩?

太空人

撐住啊 巴打

So哂銀時
唔知點解要讀imm

渣ga

咩係imm?

17jj 一齊加油

屌我都試過 好無助

你選修咩呀? 有咩目標?

中學唔識 有老師問 有補習 有同班同學問
大學唔識 上網搵 搵唔到就收皮

我都係，聽日就考，半個course唔識，每晚訓教靜下來都問自己咁辛苦做乜

Introduction of multmedia

廢

屌你老母留名

棄撚左佢啦！

咁你重讀落去 勉強冇幸福啊

yes

讀到一半先知仆街 都冇得drop

溫左勁耐書 到望住份卷都係唔識做仲喊得勁

喊乜，咪又係咁過

我都係溫緊Imm

望番轉頭會係 但呢一刻係難過

IMM唔洗識
鳩背就ok

溫成點？
抄咗一次
做mock
15/30 5/7 7/15 lq剩係唔識一條
好唔穩陣

今日考曬final 大家加油

其實我仲有deadline未趕⋯ 幾時先可以完sem

樓主咩physics

記唔熟
問老母板叫咩
Main xxx board 真心唔識
筆記抄一次都寫mother board

mechanics

我都係 個人依家down 到溫唔到
聽日要迫自己溫

唔識咪唔識Lo

General physics個啲？

咁你唔繼續溫書走上黎圍爐都唔會pass架喎

我都係呀

算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你算鳩數啦你

係

果時讀IMM同你一樣
我係嬲撚到一路溫一路屌
諗呢科關business咩事
最後都A左 上堂無聽過書靠最後尻背

我有科32/100

用錯方法溫

巴打 我地係咪有咩誤會

Ok
睇多次就瞓
養夠精神

加油啊bb

屌你老母你係咪戇撚鳩架

加油

放棄狀態 無做過mock

physics grad 撚, grad 完乜都唔記得哂

共勉之 最後兩科

搵緊咩依家

Major Phy yr1 mechanics C- 路過

放心唔駛死嘅，炒炒下就慣架啦

幫屋企做垃圾audit

聽朝9點考啲reading一半都睇唔晒

最差個科試過19/100 完全冇去過lecture 同溫過

I know that feel bro

已經放棄左聽日考嗰科

太空人共勉之
我都讀到好撚想喊

如果溫極都唔識就唔好溫啦 放棄啦
呢個世界冇垃圾 點平衡？

樓主加油，我都温緊Chem

試下轉方法

小你都廢事

Imm上堂鳩 輕鬆A
背完就得 問嘅都唔係話太難 唔洗咁緊張

讀緊U有咩好驚
GPA一向用黎燃燒

屌我都係
讀黎做乜撚

我都試過